二玻坊麻雀館澄清！！

澄你老母

痛快
喊住求饒

太遲了

黑社會平日也文也武

又黎, 係第幾個相近POST?
間麻雀館係黃呀嘛

無人信呀，雀館開嗰個位，同鄉，點會冇關係

點解斬完人匿入去

起碼要響門口貼返幾張黑警暴行同反黑警既告示

同時大家繼續fc

好呀 你篤個刀手出嚟丫 唔搞你
有商有量

係囉...咁基本都唔做....
中立既比藍屍黑警更可恥

極個連龍牆

整

俾人爆左咁多獲而家先出黎講?

宜家先嚟講
執咗佢我就信

佢自己起門口貼咪得
使鬼我地幫佢傳咩

前幾日先仲有黑社會係狗車度出黎打手足

含撚啦 睇住成班斬完人行入去 個日又唔撚澄清? 你老母臭系 我地手足無左一隻手一隻腳呀。 你全家出黎跪低認錯 簽約照顧受傷手足既生活費及醫療開支我地就考慮下爆少一 兩張枱

優品360都話自己同福建幫冇關係架
整張咁既野就想洗底

搵你個持牌人出黎係你鋪頭前自拍短片講

林北不是福建撚 林北不是黑社會

我睇完再決定真假

咁樣出個ig 澄清就有用? 當香港人on9架?
係咪下個同政府出黎用ig 澄清話唔關佢事, 叫大家廣傳下, 我地又要信呀?

開得麻雀館
冇返咁上下底細都好難立足啦

應該要篤班刀手出嚟先啱

單野都2個月後先出黎澄清?

哇 原來普通人可以係福建幫地頭開麻雀館依d咁好油水既舖頭
有冇人諗住夾份開返間

拉

好呀，返大陸開啦你

唔係福建人，但一定係黑社會。完。

荃灣本身就唔關福建佬事
係黑社會呀

我係美國總統

岩 想我地收手 咁話我地知邊到先係福建幫據點
佢無理由唔知

唔係福建幫咁係咩字頭呀？
講出黎慢慢傾囉
民主社會黎架嘛

黃賭毒呢d垃圾廢老場所摌平都唔抵可憐

點解斬完人佢地又識匿入去，果日又唔澄清呀？ 答左先啦

我相信入得麻雀館都冇幾多個好人 如果講中你 你又係好人嘅話 咁我講聲唔好意思

叫佢地交刀手出黎，為受傷兄弟報仇

勝和?

鼓吹人賭錢本身都唔係好人

咁就仲仆街, 唔關事都出刀手, 者係你地自己主使架啦

信嗰個都傻

吊你老母 之前拍到D刀係麻雀館係乜撚野？
派出嚟斬牛？

對家驚到咁 笑左

喊了喊了

還左手足隻腳先

唔係自己友會喺果個位開到麻雀館？當人係白痴。

被砍手足獲得300萬湯藥費及殘障賠償

就考慮放過二玻坊

你地有3日時間考慮

岩
唔交人就可以繼續澄清到2046

開麻雀館同機鋪既
就算唔係黑社會都唔會係咩好人
何況二坡坊呢個地方係老黑地頭

交人，一隻手一隻腳

依家開始玩快閃
福建佬 鄉黑既鋪頭在明
示威者在暗
睇下邊個投降先

要澄清自己貼門口啦

呢啲垃圾都上到熱門

啱呀

係囉，咁撚中立，做咩包庇刀手姐

口講無憑
交出證據

賠唔賠，你地自己諗

呢兩日就拆野姐，星期日我唔敢保證唔會燒店

仲有
要交響荃灣斬手足果條友出黎

開麻雀館冇背景？當我地戇鳩定係當我地弱智

無證據無人信你

係自己門口貼好過啦

咁叫佢講邊間有關係

都係明既，不過佢地唔夠我地疊馬姐

麻雀館都有黃店呀? 仲要係荃灣添?
笑撚死我

其實間野衰咩？

係自己門口貼囉 上嚟講點知邊間係你

連登聲名顯赫，人才濟濟

成間鋪搬走丫笨

個個有份，交唔到人就交錢

被砍手足一生生活有問題

賠左錢先

麻雀館本身就應該裝修
就算香港人開都係

篤灰福建佬啦

屌 善忘香港人本來都唔記得
你又衝出嚟柒多鑊

含撚啦

係舖頭正門掛五大訴求缺一不可再影上黎咪信你囉

可以俾時間佢地交刀手，唔交就爆舖
爆既話就等佢裝修好整理好再行動，一係交人！一係唔好裝修做生意！

等樓主自己講囉
佢咁肯定呀嘛

交人之前我咩都聽唔到

驚牙？

交翻個日d刀手出嚟先啦

太遲鳥

黑社會都有好人

遊擊野貓對賣港商家真係好大打擊

唔好做生意

好，大家繼續拆佢老母

係二玻坊開麻雀館, 一定知邊D白衫斬人
交D刀手資料, 大家研究下先

真攬炒，唔好做生意

講係你屋企人開就要信？
爆撚左第2獲先走出黎澄清
驚？

連最基本既光復香港時代革命，支持福建獨立都無
同路人 我屁

原來加句核彈都唔割就係自己人？

寧枉勿緃

唔係福建邦但冇話唔係黑社會

香港人有商量。 你搵幾件福建祭， 有本事公開晒福建閪名單，咪祝你生意興隆攞。

source 都冇

應該要十隻手 十隻腳十倍奉還呀

岩，未撚交人下次再爆多你老母一鑊
黑社會做野都係咁咋嘛

開麻將館都唔係好人
為民除害

on9
手腳殘廢比3億都補唔番啦
今次一定要踢走晒班荃灣老黑
原來你黑食黑都由鳩你地
屌你老母出黎收錢打市民

逐張A4紙寫住「警察與狗不得內進」痴門口

學警謊話齋：比證據出黎囉

麻雀館嘅麻雀學校牌照，係當年黑幫遺留落嚟嘅生意，英軍嗰陣唔想得罪d地膽黑幫，先簽d麻將學校牌照出嚟，直到而家無再簽新嘅牌照

唔係同路人
割乜

唔交刀手, 講乜都冇用啦!

貼文宣屌黑警保平安

係門口大大隻字貼返幾張poster先出嚟講野啦！你講我就信呀！

你唔交出刀手立投名狀, 有人喺你個位放核彈我地都唔割

交人就保你一星期安穩

頂 唔好再PO啦屌 第幾個呀
今日幾多個手足上庭要人又唔講

突然間咁多認親認戚po

執咗都唔撚信

佢係唔係福健佬我唔知
成個荃灣都係勝和就讀書果陣已經知 琴日間麻雀館同爆唔到果間機舖都係果班勝和場
荃灣勝和721有吹雞入元朗
所以無爆錯

三百萬就買得起手足既手腳？

之前唔係好串好嬲話要報復嫁咩？ 正一死狗

個澄清連口號都冇句
點信

收皮啦 理撚得你係咪福建友 你開得麻雀館都肯定係黑底啦，對付黑底洗撚理由

又屋企人

扮咩呀

賠住先炸，誠意金

突然很多朋友驚啦咩屌你老母

連登巴絲係記性好好

我係Ironman呀，我紐約市有棟大廈入邊有好多戰鬥甲呀，再嘈炸撚左你間館都得呀

我住荃灣昆撚到我咩
黑社會集中地
斬完人唔洗還?

on9
閂左門就唔關你事

收皮啦

有人見到刀手喺你間鋪度出現過，水洗都唔清嫁啦，搬得就搬啦

po張咁嘅鳩相就潛水 屌你啦

收皮啦
係荃灣住嘅人都知二坡坊開舖係咩人！

點解而家咁鐘意求其喺fb ig打段野就話澄清
無下款 又 無證明自己係當事人
求其話我係就係

跟黑社會文化，係門口掛2張對聯。

時 光
代 復
革 香
命 港

掛出來可保平安。

好無辜呀我實信你㗎

開麻雀館唔通係正當人士咩

200刀手吹極都見唔到
依家d黑社會得番幾個廢老睇場 最多加幾件mk
開拖又要安家費
我地手足一號召都過百人 黑社會點夠打

係間麻雀館整返個連儂牆先啦

咁都想過關？

吹哂水啦
搞著自己核彈都唔割？
聖人呀

佢裝修完一次，我哋再幫佢裝修多次，直到執笠

想繼續裝傻 卻又冇力受折磨

At least 都貼返幾張文宣出嚟先啦

叫佢篤灰
唔篤就無野講

當時好似有記者影到

個邊D鋪頭全部都係黑底 收皮啦

仲想扮嘢？

出個聲明都鳩屎過人，叫人點信？
玩語言偽術，係呀刀手唔係喺你麻雀館走出嚟。但係斬完人大模斯樣走入去呀，呢點點解唔澄清呢？

睇嚟fucking幫好驚

屌你我fb見到share架咋😂

人地同對家講 唔割白衫咋

元朗，北角，荃灣三單黑色會恐襲案根本唔止一個幫派出手，就算你唔係福建佬，都冇撚用
全香港已經憎死你班黑社會，而且黑社會全部都親中共港共，人民公敵
唔好同我講正常人可以開麻雀館

解釋下做咩斬人先啦
屌你老母死黑社會死fucking幫
斬到手足咁

又一間 即係証明做得岩

民間制裁分級制度

道歉時露出胸部自拍是常識吧

求其鳩up兩句就冇事？當香港人係傻仔呀？

痴滿文宣整連儂牆有黃絲優惠先再講啦

驚呀，福建佬而家你地同魔警一樣血海深仇架啦，有排同你玩呀

麻雀學校牌照 個名咁有趣

點解過左咁耐先黎澄清 要澄清點解唔係自己澄清
而係要靠個咁既無憑無據既一張黑色背景相
要澄清既話可唔可以交代多D呢
例如點解刀手斬完人要入去？
篤左佢地出黎未？

招牌大字改做光復香港，一定唔會搞你

有point, 你貼口號在門口，保證無手足再搞

塞林木

有無當時白衫喺果D地方出入既相/片？ 其實我未睇過

起碼開左十個差唔多嘅po , 但都一啲證明都無
721 荃灣和勝和就肯定有份派人 , 所以係唔會打錯

東南西北改做 五大訴求
八隻花 叫 光復香港 時代革命

成個二坡坊痴曬連儂牆咪信囉

就黎有林鄭個仔 一哥個仔出黎 幫屋企人澄清

光復香港都唔敢講句, 咪扮啦

你有兩個選擇

督晒啲刀手出黎
或者
我諗你都知道

收皮啦
屌你老母
一係發表聲明屌鳩黑警同福建幫先囉

直接公佈當晚CCTV, 等巿民自己睇下關唔關你事囉。

D藍屍好撚ON9,請廣傳?
咁依張圖即係廣傳已經幾多手啦?
即係搵唔撚你所講既屋企人啦?

最撚憎依D叫人廣傳既NEWS

係門口貼 光復香港 時代革命咪得
打咁多字做咩

算啦 佢地30萬都唔拎出黎架啦 仲要扮同路人

同光復屯門個時一樣
成堆牛屎仔牛屎妹死上黎開POST

你二坡坊唔係好撚威咩？其他地方？
你唔明確指出黎
剷平二坡坊，黑社會要愛國就返中國

未聽過黑幫做生意會肯認自已係黑社會囉！狡辯都太遲囉

咪又係黑社會 唔係福建大哂咩

3個月, 終於可以將班垃圾黑社會打撚到佢地怕

咁就交人啦屌你老母
唔交就準備每日鏟鳩你二玻坊

南邊圍咪又係勝和
雖然712應該都有好多瓣數

死開啦

要澄清自己貼門口啦
善意提醒，請善用不推文回覆

收皮喇

佢門口貼哂文宣我咪信囉
仲要定期更新個隻喎

林北塞林木

澄清講到明”核彈都唔割”呀
梗係守護刀手喇

咁撚假

印返句光復香港 時代革命喺門口我就信喇

下次見到佢地 手足應該會出埋火魔法？

你名字呢？

突破盲點

登報割蓆道歉就信你

你是否黑社會呢？

理撚得你福唔福建
總之班老黑刀手斬撚完人就入左去你間鋪
睇下篤幾多咪爆少D野咁囉

佢嗌返聲五大訴求缺一不可我就信啦

證據唔該

手足 不推文呀

我唔信果日入面無藍絲刀手，要信?
交哂全日cctv出黎睇下

721得勝和同14

黑社會好失禮你呀？出黎打過啦 做咩割蓆呀？ 好人好者可以開麻雀館 你昆鳩我呀？

驚了驚了

以後就斬完人再9UP 就得
邊有咁易既事

咁好容易 縛返30個戰犯出黎公眾處理咪信你

打幾隻字就當冇事發生
On99

唔出聲 = 幫兇

係咪未比人屌夠?
我理撚得你係咪福建
85拎刀出黎斬到見骨依家就縮?

開得麻雀館都知咩事啦屌

係人都知中共收編晒黑社會

黑社會基本上就係紅底

果陣咩事

呢啲圖真係最戇鳩
唔關事就篤關事嘅鋪頭出黎啦
有當日CCTV都可以交出黎嫁麻
一句唔關事就係唔關事？

好似唔止

九龍有啲老牌社團都有出人

屌啦一日幾廿個po個個都識識間野個老細麻雀館就一定老黑開架啦
你直認你屋企開即係直認自己家族黑社會啦

唔係以為求其up句時代革命就當自己人先得架

其實建議大家fc左先
約過一個義士係黑底黎

開得麻雀館，按摩，disco多數有人照嫁啦，扮咩

咁唔該你起晒荃灣黑社會同斬人個班人既底細出黎
打幾隻字我就信你？

唔好浪費彈藥 俾d機會其他手足升lv
依家黑社會買少見少 佢地唔出黎啦

360

好心就企硬啦
而家澄清完兩邊都得罪曬
本身係你同路人都唔撐你啦

篤灰先講啦 講兩句就想冇哂責任？

愈講唔好爆鋪頭，就愈要爆！

下次政府出黎開ig 話警暴唔關佢事丫笨

交人咪唔洗受苦
做黑社會咁耐唔識？

俾人搞知驚咪澄清囉

係黃呀 撈黃賭毒丫嘛

麻雀全部都廢老打
佢點都死

麻雀館同黑社會冇關係

個頭本身就勝和

交刀手交刀手交刀手

佢係邊到post出黎

因為果時以為你地惡得咩出樣
斬你就斬你 擺明果度係黑畜竇
點知你地咁惡 燒鋪架

成班話南邊圍好外村外人
無鄉黑
唔關佢地事
唔好燒村

針對死物無郁佢地D 人已經好有品..手足有血出呀.

手足有冇果日走入麻雀館段片睇下直線抽擊返佢?

岩啊

係門口掛返 光復香港、時代革命 再考慮吓

唔關你事就唔好笠水啦
搞大佢丫嘛
比人屈都淆底 福建佬咁廢架

新義安無落過人去但勝和有分九龍同新界兩班人
以我所知得兩瓣

seen

送上福建邦頭顱先上黎啦

Ig 名都無個
點fc

投降當佢輸一半囉 集中火力搞未投降果啲

太遲了 8.5 已經影倒哂
仲有 唔少手足係土生土長荃灣人
荃灣最少有三十四十萬人係度住
二坡坊入面係咩底 我地會唔知咩

話自己做生意, 條數都唔識計
你宜家都唔見幾十個啦, 以後啲人重嚟唔嚟呢

如果當日斬人條友遭天譴, 基本上黑白兩道都唔Q理啦，爛頭卒姐
花少少錢買平安，平過你裝修

仲有紅VAN一撚樣
所有紅VAN撚都係黃既
最後咪被撚到不了了之

呢條靚女一名係著名分化鳩毛
為左保班黑畜就扮野蟹

好心條友，有屁就放啦，最憎呢d "有人想知我就再講"
有片就一次過連埋放片時先講。而家就好似係開埋d 空頭支票搏人唔記得。

扮嘢呀！

得啦 身家清白無黑社會睇場呀嘛
過主啦冚家產

上香討同BabyCondom澄清仲實際

荃灣不嬲都唔係話福建幫做
福建幫係北角丫ma
勝和係元朗恐襲同係二坡出黎斬人

旺角有冇
旺角要搞佢地好撚易

見撚住d撚樣係竹館出出入入，咁都係唔關事

如果真係黃底
咁句核彈都唔割 即係繼續搞佢都唔會反對嫁啦

定係佢係藍底 點搞佢 都唔會福建/警割？

唔撚信

有人傳係到話係禾字頭
心諗 元朗個日其中一班仆街咪又係同一個牌頭
擺明驚死喇依家

交個兩個斬腳嘅出黎先再講

黃你老母 澄你老母 收皮啦想洗白

你講一句就話唔係
你講完荃灣個位手足可唔可以行得番？

叫d狗派隊畜聾睇場囉

係果一帶開呢類舖，信無關係就真白痴

呢個真，唔係出po話唔係就唔係，最起碼做d野，唔係你又怕咩篤人

有無片

班狗最好日日睇場

勝和

交人咪保平安囉

一係交人出黎，如果唔係講咩都無用

入去打埋一份

交人 或者 麻雀館成堆企前線當子彈，會考慮信下

請先搵晒所有黑幫出嚟幫你澄清

中南海都係我開的
唔關共產黨事

到左今日仲想當香港人ON9
左膠可能會比你呃到
我就勸你地執7左佢
免得手足又要去裝修
大家麻煩

貼一個月連農牆先考慮下信吾信佢囉

正常黑幫 同幫派唔同大佬唔同地區 都冇咩聯繫既
但我地又唔撚係黑社會 你班友又咁神秘
一係你逐個大佬自己出黎澄清
再list番自己d場

再簡單d 你d場自己貼字出黎 連儂牆又好 咩都好
咪唔會有事
依家扮同路人 黑社會都有得洗白?

食屎啦 屌你老母

信個個都on9

得佢地炒 自燃得好開心

證明手足做啱左，繼續掃場，我要全部藍絲跪地求饒！

麻雀館都係黑底㗎啦，交人出黎囉

希望唔係租
咁貴租仲要自燃邊個頂得順

呢個係光復元朗

呢個真 見到呢d 一律唔理

同習近平講 核彈都唔割

講笑咩 當自己正行生意 唔係老黑睇場?

紅van 潮聯呀 2014條數 連息都未找

交咗人信啦 你水洗唔清

死撚開啦

P字頭酒吧

呢d 就叫快意恩仇啦

還頭呀 有人個頭比人打到䙜左二十針

唔好唔記得士多

開得賭會唔係黑社會？弱智都唔信啦

10.10再拆，快D整好添呀

免費裝修

老黑果d都可以拎影帝 大家睇返上次元朗叻同元朗志偉就知 一見到cam就話唔知點解俾人打 今次間間鋪都話唔係福建人
你地咁好戲我真係分唔到。但只可以用藍絲邏輯俾人打一定係做左d衰野

荃灣同福建佬或者唔關事，同黑社會丫嘛

唔信

Cap from 當日既片 邊間野仲開緊門 自己睇
落閘係麻雀館 右邊係中元節文化協會(姐係825 手足入到去發現係地下賭場果間)

間麻雀館同機鋪一定係慈善機構開
只係社區中心提供娛樂

唔開自己個名咩都假
一段嘢搵鬼信咩

13:02

我唔係黑幫
食飯時同公司個司機大佬聽返黎 我開頭淨係話無搞錯人

係普通人可以開麻雀館？
就算唔係褔建幫 點都同佢地有關

澄你老母咩 驚呀 垃撚圾福建人

得果幾十隻字，咁澄清果個係乜水？
還手還腳，叫條友企係同一位置自殘身體同一個位置造成同一樣永久傷害，我就有少少信同你無關係

真係當我第一日落嚟香港
麻雀館機鋪呢D同我講同黑社會冇關？

美心澄清同創辦人個女冇職位

On9 又係呢啲無證無據9up既post

出嚟叫光復香港，無人會再攪你

保證唔打死佢

人地福建幫收幾億買樓 你講到咁慘咁

做得好

正確答案

間鋪比人搞到咁都唔割,真唔真

睇撚住班福建邦行入去呀

點解釋呀屌你老母

佢地真係好撚驚

Cap from 當日既片 邊間野仲開緊門 自己睇
落閘係麻雀館 右邊係中元節文化協會(姐係825 手足入到去發現係地下賭場果間)

自己睇 13:02

咪又推

笑L左

其他地方?
你老味個西度?

當日梗係關門啦 出去幫日斬人呀嘛

做黑社會做到咁廢
你都叫垃圾個班

以我所知,係荃灣斬手足係佢地
並唔係福建佬,所以無爆錯
福建佬係元郎同北角
不過唔緊要,唔洗分咁細

斬人個日又見你講

斬人斬得咁開心，而家縮？

其實係教會開既

勝和5年前已經成日幫中聯辦做野

推俾d淺黃睇

成個二陂坊都係義士喇ok?

證明做對了

你交咗保護費ga嘛，佢保護唔到你咪佢問題囉

班 「哭」建佬係咪有template 又機舖又雀館

做咩唔叫你好親家黑警拉人

凖備起一拆十

pcv膠喉係削尖武器

用完比人當condom 黑警都唔保你

交福清佬出嚟！

叫嗰500隻奶共医生幫襯囉，笨…

個場係唔係勝和睇呀？

係定唔係呀？

覺唔覺啲黑社會好撚廢
講到自己有幾撚把炮
比人一野就清佢場

唔係

全港最大黑社會有三萬人都咁撚廢

你話呢？

成兩個月先出黎澄清

咁下次中元節好似要優先

事實係斬完人匿入去麻雀館，你同我講無關？

求其打幾隻字 我都識啦

斬人同有無閂門有咩關係 ?

咁邊個睇？ 唔駛同我講無人睇呢d廢話

問番睇場
俾人掃場點解決

有冇證明先？

都唔知真定假 . . 點廣傳

Cap from 當日既片 邊間野仲開緊門 自己睇
落閘係麻雀館 右邊係中元節文化協會(姐係825 手足入到去發現係地下賭場果間)

自己睇

13:02

閘都落埋點行入去？

第幾個

要人信，老闆出來拍條片自己講，唔好只用文字。

佢地開左幾十年 第一代係新川街到開
近十幾年搬入二坡坊 入左去之後都無人睇場

交個人頭出黎囉

好撚好笑黑社會求饒？
班魔警咁撚多ot叫佢地守門口+入去摸幾圈乜都翻哂黎啦

同機鋪嗰篇咁似

交返10個出黎，保平安喇。

貼係門口就信你

係第二度開囉

你冇關係會果度開到雀館，想呃邊個

即是做對了

你地信唔信唔係福建人，可以係個條街開到麻雀館

當我地on9？

香港加油都冇句
唔割?割乜撚野呀

扮野啦

真係當香港所有人係港豬咁易呃

3000萬呀下話

二坡坊間嘢唔撚係大波man㗎咩

想割?督灰邊間斬人咪信你囉

中元節協會嗰間就一定係斬手足嘅仆街
但聯發個晚好似有cctv證實無白衣係個度走出去

早知今日何必當初

交出邊間出黑社會斬人

荃灣二陂坊嗰班都係福州人
話福建not involve is nonsense

一齊上前線打狗先講

如何fc 屌你老母

交知刀手出黎咪信下你囉

我都cap左圖 無人理

一係道歉
一係繼續爆
澄你老母清

仲有篤刀手出嚟

呢班柒頭真係笑話黎
係要幫班貪成千億既人出頭
最後自己 一蚊又冇得分
又要爛晒野 虧晒本

麻雀館十有九門口都有cctv
拎段片出黎睇下先囉

出黎講兩句就想完真心好難信

垃撚圾到 收錢吹得幾十人
北角荃灣比人打返轉頭
走佬唔理自己友
比人拆間野就竺水

示威者為正義
冇錢收吹到過百人
自己友被打去報仇

放過所有在門口貼上文宣店舖！可用作連儂都可以！如果唔係就.......？

睇片都睇到刀手行入去
真係當人唔記得

雀館十有九門口有cctv
交段片出黎囉

交咁多保護廢 都無狗來

條片係邊？

麻雀館無人睇場？ 我信呀

一日未結業, 就不會休止
還我正經商店 還我清新的大坡/二坡/三坡坊!

隔幾個月先講咁on9

開得麻雀館都知咩料啦

無限免費裝修

叫佢篤灰咪無數

關於荃灣二坡坊事件

講過無人理姐

你交能左人出黎先講啦

睇住斬完人入左你間麻雀館..
窩藏罪犯?

自己search page旺角人旺角事
有cctv post

到底邊到睇住
上面咪有片睇住冇人入囉

入左隔離間野 自己睇

斬人都唔驚而家好撚驚咩

Block +不推文

叫你大佬出黎傾囉

叫佢起麻雀館門口掛副對聯先啦

光復香港
時代革命

食屎啦佢 夠薑出句平反64囉

有冇片 想睇返

Noted with thanks

主動篤灰先係上策

而家先講

麻雀館唔係黑社會開?

個個都話間麻雀館係屋企人開，你老母都幾好生養

篤d刀手出黎先講喇屌

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

你唔係同福建人有關係，點樣喺嗰度可以開到麻雀館

門口貼黑警死全家 我咪信你囉

咩ig fb名

嚮鋪頭長播 香港國歌 以示忠貞

班刀手入晒你間舖都話唔關你事，俾佢地爆入去架？我就唔信你間舖無cctv啦，print啲刀手既樣出來貼街招咁貼就信你啦DLLM。

Show 到個牌照出黎再講啦

係咪暴動冇得CLAIM保險?

交人或者比名比證據咪得啦！黑社會實有方法既圖又冇咩都冇，唔好怪市民啦

上次又唔澄清

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

開得呢d 店通常有黑社會背景，所以唔好曬時間洗白啦

神父係唔係林尚義？

裝修唔夠喉？嚟多濟囉

要去埋北角搵幾個老坑示範下佢係咪真係非福建種既手足，仲學人講核彈都唔割？

你交人出黎咪唔再攪你囉 親

唔好講咁多你交人出嚟祭旗
開鋪喺附近唔好同我講唔知

問佢知唔知五大訴求邊五大先啦

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

開得麻雀館都有得扮好人

唔係福建佬，但係黑社會都要清，荃灣太多黑社會

推
被捕人仕關注組

比料老豆搵仔Admin邊個斬我地手足啦，係咁黃就。DLLM食屎啦

咪就係 身家清白開麻雀館 一早比黑社會掃撚咗啦 邊個信呀

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

不如出年先講

關於荃灣二坡坊事件

第一次就有出過post

一係交幾件白衫出黎, 一係篤其他鋪頭
你當我地弱智? 兩次斬人都咁岩返二坡方, 會唔會普通人開到雀館呀?

大家千祈唔好信！講大話

比返1500萬個受傷手足就放過二坡坊

交人囉dllm

巴打好波

叫鋪頭啲人接受傳媒採訪先啦！

正

而家先嚟澄清
你當香港人係腦殘中國人咩? ON9到

示威者搞福清幫同和勝和地盤 二黑幫準備復仇

8月個陣仲係威風八面 而家居然缩? 睇你唔起囉福建佬

你上前線食彈兩三次先信你

核彈都唔割同刀手?

唔通佢打幾隻字就係？

有得諗

8月爆個陣唔講而家先講?
你信唔信?

關於荃灣二坡坊事件

8月26

屠龍當日都有拆聯發呢間野
「我哋有組織有針對性行動，上次（8 月 12 日），見到班黑社會，係喺嗰幾間舖頭潛伏拎武器，認住個位置，先會有針對性行動，唔好話報復，去打擊返佢哋。」
我信手足 就算唔係福建幫 都係黑社會 反黑有咩錯

以眼還眼 以牙還牙
以手還手 以腳還腳

不多不少，點斬手足就點樣比人斬返
交人，其他免談

你出個post就有人信咩

食到花胡代表革命成功

關於荃灣二坡坊事件

係門口整個連儂場 冇人搞你

放你就放啦

裝修換一手一腳, 有冇咁便宜呀

傻仔，太慢了

篤乜撚丫, 斬番何妖一手一腳先喇

關於荃灣二坡坊事件

8月講過無人理

佢屋企人都唔方好人啦 係人都知麻雀館有黑底，唔係福建都黑社會啦

依家先係開始 d酒巴，機鋪大把機會慢慢玩

含撚啦黑社會！比人裝修完先知驚，屌你老母閪！

啱呀，篤咗咪算係澄清咗囉，佢老味

督鳩班刀手出黎咪放過你
好公平

noted without thanks

扮咩l野

下？啲刀手係你間鋪行出嚟喎

搵多幾間裝修公司準備定長期裝修啦

突然咁多手足
果個都話自己黃

奶共la 冇底線出賣香港人la

信你就奇 呢個位開話無關係

段野熟口熟面

澄你老母啦
你去大紅輝門口問下街坊
有邊個唔想核爆你間鋪呀

牧師呀

好人好姐點會開雀館
用下腦都知係香港開得賭89不離十都同老黑有關

清你老母！

幫你地福建幫一家人推

Rrggtttt #329415
荃灣手足，關於大坡坊間機鋪。

將軍澳驅魔人 #162103
二玻坊麻雀館澄清！！

自拍講返句光復香港時代革命先啦

公開捐返1千萬俾被斬市民同健仔
再譴責警暴
再公開老闆資料
等全世界自己決定你屬於邊度

放心，幫你地福建幫一家人推

Rrggtttt #329415
荃灣手足，關於大坡坊間機鋪。

將軍澳驅魔人 #162103
二玻坊麻雀館澄清！！

push

係鋪頭貼返一頭半個月文宣先啦

次次都話係屋企人開
721夠話打左邊個大佬的老婆

個個都話間野佢有份開
究竟佢有幾多個老細

依家先至餚底

得架啦
唔洗解釋
等裝修啦

裝修再去參觀下

手都斬到見骨，仲話唔關你事

乜唔係東華三院開架咩

哈哈哈 傻都唔信啦

單機樓豬

斬人斬得咁爽, 係時候要還

咁呀老細同店員換黑衫
開住門企喺店前嗌兩句口號
然後再問吓書 問香港開國史
咩係五大訴求
邊位係重要人物
大台係邊個

答啱咪放過你囉

底褲就黃 DKLM

打少左個0？

咪玩啦,麻雀館係拎黎收陀地既地方黎
你唔係覺得麻雀館好正當掛?
澄清?你不如問下你好人好姐點解可以係個D地方開到麻雀館啦
你後面係咩字頭,大家心中有數啦

3000萬HKD
300萬USD
自己諗
三日都太多,一日好啦

捐錢比星火同被斬手足再篤刀手出黎咪放過你

班福建黑社會真係當香港人白痴
是但寫幾隻字就扮無辜
收皮啦福建幫

真係當人傻 可能自己都係大佬輩做埋睇場
做大佬做到咁廢 真係慘 我諗班細依家都散晒
一早825出黎保護街坊咪無事 斬人丫拿 得左膠會保佢地

未睇過 伸手黨求link

唔好玩喇 全世界都知咩事
講句割蓆當無數?
起碼都篤番幾個福建佬
爆吓建制派衰嘢
捐錢星火
先覺得佢真心割

叫班福建佬砍尻班黑警一鍋 我咪信你囉

假如間麻雀館有辦法證明到自己唔關事同時又篤到關事既人出黎，我相信手足們願意賠返錢同幫手整返好間鋪。

前題係真係唔關佢事。

藍屍次次都出口術㗎啦
影撚晒刀手係入邊啦
佢話唔介意
大家踩多幾次場
咪撚報警
屌你老母

人唔笑

唔係有香港警察保護？

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

屌你老母 交個刀手出黎呀臭閪

關我撚事

其他地方出現就唔關你事 ？on99
圖又無 得嗰幾行字 又係到認屎認屁

同360一樣即係行動又正確啦

凡是敵人反對的 我們都要擁護

講真黑社會都有黃底
不過應該比人清算晒
E.g 盲亨

其實麻雀館呢家嘢,你愛國係可以自動送中返大陸開,前景仲正.
福建開,躂習總嘅牌頭開,揾到你笑啵. 乜唔係咁咩? 家下香港都要玩公私合營啦,你仲麻雀館............屌.........

搵人出黎做你替死鬼咪放過你囉

我就諗唔到公私合營嘅時候,班麻雀館同何超瓊呢D會係點收科.
家下黨缺嘅錢,唔係鳩擦鞋, 早早將所有資產捐出,還可以保住小命

一個月300萬可以考慮既

下次再去澄清lo

兩個論點零證據零說服力

斬人唔出黎澄清？
比人爆兩次即話自己黃

最撚慘係無得搬呀

之前一直講緊係隔離鋪行出黎

仲諗住順便話埋比人聽fucking幫有幾勁 點知.....

事實證明呢d人眼中真係得錢，有錢既話自己老母都割得

當日無講過關麻雀館事，唔通衝出黎話自己唔關事？

直播當日一直講緊其他鋪

圖呢

同意 交人就無事 好簡單

同班狗7-3拆可能得既 係班狗7你地3呀 賺埋都唔夠交租

咁你交個刀手出黎，我地味放過你囉

怯呀？

雀館同黑社會冇關?
你信?

福建人出黎!!!

登報好D

淆底呀？

交人

唔好話你唔識班刀手啊
你估開麻雀館真係自己做自己咩